網上行就完約，有咩筍plan好介紹？

如題？

會考慮埋其他公司

有冇家居寬頻plan?

香港寬頻同有線呢？